{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 아미가&아미고펜션"
    },
    "text": "東海岸の静かで小さな村の鳳浦海水浴場に位置するペンションで、東海が広がっている海水浴場の目の前に位置しています。 ペンションは快適できれいで、雪岳山を後にしており、春、夏、秋、冬の4季節すべて海を楽しめる快適で静かな場所です。 ペンションでは22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。また、予約時、基準人数以外に追加人数がいる場合は、予約後ペンション事務所まで必ずご連絡ください。 2023年には7月15日に屋外プールをオープンすることになり、8月26日に閉場予定です。 最大人数予約の際にもペンションの事務室までご連絡ください。 ジェットスパルーム、ジェットスパルーム、ファミリールームには13歳未満のお子様の追加のみ可能であり、個人火口としてバーベキュー場をご利用いただけません。 知人同伴や他ペンションの宿泊客と一緒に使用することはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは東海岸の静かで小さな村の鳳浦海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には海水浴場が広がっており、雪岳山も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどの季節に海を楽しむことができますか？",
            "answer": "ペンションは春、夏、秋、冬の4季節すべて海を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何時までに入室する必要がありますか？",
            "answer": "ペンションでは22時以降に入室する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に追加人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時、基準人数以外に追加人数がいる場合は、予約後ペンション事務所まで必ずご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの開場・閉場予定はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは2023年に7月15日にオープンし、8月26日に閉場する予定です。"
        },
        {
            "question": "最大人数予約の際には連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、最大人数予約の際にもペンションの事務室までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "どの部屋タイプには追加のお子様が泊まれますか？",
            "answer": "ジェットスパルーム、ファミリールームには13歳未満のお子様の追加のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は個人利用として使用することができません。"
        },
        {
            "question": "他のペンションの宿泊客と一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、他のペンションの宿泊客と一緒に利用することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 416
    }
}